［網絡乞衣］Bomba已經半年冇出過片

8omba自從半年前話要收8蚊搞到人氣急跌之後 呢半年來都冇再係YouTube見到呢班乞衣既蹤影了

佢地係咪已經收左皮啦

我就覺得佢地已經冇晒idea啦回晒塘啦啲片拍極都係咁垃圾

你覺得佢剩係靠youtube搵食？

好似呢排開左間ig shop買韓仔衫

屌你老母我打機都係down老翻咋，一條片收我8蚊?
射落海都唔益你

利申從來都覺得佢吔啲片好悶

賺完果轉都夠過世啦

買定賣呀

狗睇

早排元朗見到佢地

痴線星期六凌晨番大陸，係福田兌錢見到爆江
佢一兌完錢急急腳跑走